## MCQ 1
Question: Where did the Shakespear tree grow?
A) In a dense forest
B) On a mountaintop
C) In the town square of Eldermere
D) By the riverbank
Correct Answer: C

## MCQ 2
Question: What was unusual about the Shakespear tree's fruit?
A) They were shaped like apples.
B) They shimmered with a golden hue.
C) They tasted like grapes.
D) They grew underground.
Correct Answer: B

## MCQ 3
Question: What did the villagers believe the Shakespear fruit could do?
A) Grant eternal life
B) Give a glimpse into the future
C) Cure any illness
D) Enhance physical strength
Correct Answer: B

## MCQ 4
Question: What was Emma's dream?
A) To become a painter
B) To become a writer
C) To become a musician
D) To become a scientist
Correct Answer: B

## MCQ 5
Question: What did Emma see in her vision after eating the Shakespear fruit?
A) Herself traveling the world
B) Herself winning a cooking competition
C) Herself standing on a grand stage, receiving applause
D) Herself becoming a famous doctor
Correct Answer: C

## MCQ 6
Question: How did the villagers react to Emma's passion for writing?
A) They ignored her.
B) They discouraged her.
C) They were inspired to share their own tales.
D) They laughed at her dreams.
Correct Answer: C

## MCQ 7
Question: What happened to Eldermere after Emma started writing?
A) It became a ghost town.
B) It became a hub of storytelling.
C) It became a center for trade.
D) It became famous for its agriculture.
Correct Answer: B

## MCQ 8
Question: What did Emma publish?
A) A cookbook
B) A collection of enchanting stories
C) A scientific journal
D) A travelogue
Correct Answer: B

## MCQ 9
Question: What did the Shakespear tree symbolize?
A) Fear and doubt
B) The power of nature
C) Dreams blossoming into reality
D) The importance of tradition
Correct Answer: C

## MCQ 10
Question: What kind of fruit did the Shakespear tree bear?
A) Apples
B) Pears
C) Grapes
D) Berries
Correct Answer: B